有冇肺癆嘅巴打？傳染病高峰期，千萬唔好戴口罩

琴日嘅 愛回家 比左一個貼示我地
有肺癆唔戴口罩，後果好嚴重啊，最後仲感染左人地
By KC
所以一定唔好咩口罩都唔戴就噴成口肺癆水去班狗到啊
好重要